#
 
นิน
เท
นโด
เผย
ขาย
เพียง
ล้าน
เครื่อง
ขาย
เวลา
Wii
 
U
 
Xbox
 
One
 
Xbox
 
#
ไมโครซอฟท์
คอนโซล
คอนโซล
ถึงแม้
นิน
เท
นโด้
ปฏิเสธ
ข่าวลือ
เรื่อง
ยกเลิก
ผลิต
ปฏิเสธ
กระแส
รุ่น
ปู่
นิน
ค่อนข้าง
เงียบเหงา
ล่าสุด
นิน
เท
นโด
ว่าย
อด
ขาย
จนถึง
สิ้น
เดือน
มีนาคม
เพียง
ล้าน
เครื่อง
เท่านั้น
ผู้บริหาร
นิน
เท
น
อม
สาเหตุ
ส่วนหนึ่ง
ราคา
นิยม
แท็บเล็ต
ถึงแม้
เป้า
ล้าน
เครื่อง
นิน
เท
นโด
ยังคง
คาดหวัง
ตัว
ใหม่
ตัว
ปี
หน้า
ช่วย
กู้
วิกฤติ
สถานการณ์
ข้าม
ฝั่ง
บ้าง
ข้อมูล
ล่าสุด
ชี้
ว่าย
อด
ขาย
ตอนนี้
แซง
หน้า
ล้าน
เครื่องใน
ระยะ
เวลา
วาง
จำหน่าย
เดือน
เท่า
ทำ
ตอนนี้
ยอด
ขาย
ประมาณ
ล้าน
เครื่อง
ถึงแม้
ดู
ประสบ
สำเร็จ
นับ
ห่างไกล
นี
ไกล
โข
ปัจจุบัน
ยอด
ขาย
สอง
เท่า
ที่มา
Wii
 
U
 
Wii
 
U
 
Wii
 
U
 
NX
 
VGChartz
 
Xbox
 
One
 
Xbox
 
Xbox
 
One
 
Xbox
 
One
 
PS
4
 
Xbox
 
One
 
Winbeta
 
VGChartz
 
